其實iphone 12呢個名好黃

iphone 12 = 12 港人

買買買

刀削面仲黃

買硬 唔買就係藍屍

我係ifan呀屌

多謝apple 支持港人

12 Protesters

藍絲唔好買呀 買華為啦

笑話嚟架？

唉 瘋12

我一早都話 iphone 12好黃架啦 黃mon果個黃